隔牆有耳： 奶媽抽水 淘大居民鬧爆

隔牆有耳：
奶媽抽水 淘大居民鬧爆

13,285
■淘大居民專頁編輯喺fb公開派嬲。淘大居民專頁fb截圖
適中字型
較大字型
■淘大居民專頁編輯喺fb公開派嬲。淘大居民專頁fb截圖

前日林鄭月娥去觀塘落區，仲去淘大花園探訪，佢話淘大居民曾喺2003年堅毅不屈同沙士搏鬥，體現香港精神，不過林鄭呢番讚淘大居民嘅說話，唔係個個居民受落。facebook有個「淘大花園小業主互助守望區」專頁，就批評林鄭抽佢哋水。
個專頁編輯喺facebook發文，話淘大花園只係觀塘區一個屋苑，不敢當可以代表全香港，而且沙士已事隔十幾年，當年有不少街坊因為咁離世，好多患病街坊康復後亦承受多項後遺症影響，反問有冇必要再舊事重提？再提沙士又會唔會令街坊勾起當年慘痛回憶？專頁編輯最後懇請有關方面，請勿再消費淘大居民，利用沙士作唔同方面嘅炒作，等離世嘅街坊能夠安息，當年經歷沙士嘅街坊能夠平靜生活。

李八方

上一則
隔牆有耳： 獄中拒做鵪鶉 操fit減34磅 尖啤出冊 開咪講選戰 (李八方)

下一則
隔牆有耳： 薯片獅子山下……睇乜？ (李八方)

有無攪錯，唔係大陸將你班香港人從沙士低潮救回來，你地邊有今日呀！ 林鄭都未叫你地班淘大居民立隊向中央致敬！